左膠係鬼快捉鬼

捉鬼L快D見一個左膠捉一個
阻膠好明顯係鬼
最好好似頭先咁令佢自動PK